剛剛分手的你，入黎傾下，大家互相扶持好嗎？(130)

歡迎大家加入
100.
101
102.
103.
104.
105.
106.
107.
108.
109.
110.
111.
112.
113.
114.
115.
116.
117.
118.
119.
120.
121.
122.
123.
124.
125.
126.
127.
128.
129.
金句:
For 普通分手
分手之後，應該忘記就要忘記! 調整好自己既心情，讓自己早日得到解脫。
放低真係要完完全全去靠自己，時間係最好既方法。
咩承諾呀乜乜柒柒 當一個人唔再鐘意你 要同你分手既話，呢啲所有一切既野都係廢。
你都識講係你自己做得唔好啦 仲想人地番黎你身邊 害死人呀你
你咪當今次拍拖比你學到唔同既野囉 下次咪唔好重覆你上次拍拖個陣做既錯事囉

For 被出軌
唔明點解啲人要出軌
細水長流唔好咩，變左親人咁唔好咩
點解硬係要做一啲嘢黎傷害果個陪左你咁耐嘅人
新鮮感係會有，但知道開始有呢種感覺都好應該避忌啦
點解唔係去避忌
要一直玩火
有幾多人明白新鮮感總會淡 又有幾多人明白感情係要維繫而唔係一唔開心就換個第二個？
正所謂係鐘意佢嘅，又點會要佢傷心

仆街賤男心態
同你相處得唔舒服>得佢辛苦你做錯曬> 我可以去偷食 因為同錯人拍拖> 比你發現> 擺牌> 做好人放你走> 你值得搵更好既人> 我走啦88

散咗無曬動力
係時候要準備行出去感受番個世界
時間係最好既藥 發生左就係發生左
世界好大，你可以掛住佢 但同時可以慢慢企起身 去睇下外面原來有山有水有朋友有屋企人
佢都搵到方法move on了 你呢？
可以揀留守 等佢既 但首先你個世界要長期出太陽可以溫暖到佢吸引番佢入番你個世界
沉多幾日好啦 頂唔順上黎傾下計訓下教吸下正能量啦
太得閒可以去爬番1-129文 爬完你心情應該會分散左dd

仲有唔好成日諗點解佢唔想解決問題/點解佢都係唔覆我/點解我低曬頭佢都唔肯返轉頭
因為唔夠愛你

- 唔好問點解對方咁快放低，因為佢唔愛你了
- 唔好問點解自己仲未放低，因為放低需要時間，唔洗特別迫自己，掛住佢既就繼續掛，想睇佢啲野既就去睇，之後佢就會慢慢從你既生活消失㗎喇
- 唔好再諗以前點點點，所有野都已成過去，向前望好過啦
每個人都有自己既價值
記住記住 要好好生活落去

v仔金句:
1. 分手後，唔洗急住放低，慢慢就會好返。

2.同時間，亦都唔洗急住拍拖，唔好揾人做你水泡。

3.唔好放棄自己，唔食野唔返工都好，請努力生存。

4.想喊就喊，想揾朋友就揾，唔好驚煩到人，係你真心朋友既話點都會聽你講。

5.做啲令自己開心既野，食野煲劇訓教都好，總之要令自己忙啲。

6.唔好成日諗住以後會揾唔到好似ex既人，又講話以後唔敢識人呢啲說話，呢個post已經有唔少人出左pool，點解你唔得？

7.愛自己，愛自己，愛自己。

8.揾唔到人傾就上呢個post傾，實有人覆你，呢到基本上係24小時都有人覆你。(((無錯，呢到啲人唔洗訓

我愛香港 香港是我家

新人留名

美女廚房

咁你block佢咪得

你扮咩毒撚

你就好
老豆好多野唔食 搞到屋企出街食飯冇咩好選擇

S 巴
拖5條女不得了

佢算有良心嫁喇
佢我地班毒毒要圍爐
開埋post 先走

偽毒可恥

卡哇依
有個舊同事對仔女超可愛
睇見真係好幸福

S 巴後生
一個人拖5條女應該玩足一晚唔得閒

咁真係唔好開ig 住喇
唔係你又忍唔住係咁睇

想post 就post
你就係你 想做咩就做咩

如果我係屋企佢地多數都煮ga
不過我一星期都有一半以上時間唔係屋企食飯

S 巴平時都會預早開定

同rosewood 個 tea 一樣咁爆
還好上次同事買返黎做宵夜食過一次

鍚自己多D
先鍚自己 先值得人鍚

都係
以前細個真係唔會咁諗
大大下就發現 父母真係開始老喇 真係要抽多D 時間陪下佢地..

唔係話真係好好食 叫做抵食既

LM
Happy Halloween!

唔知佢諗咩 咩都DEL左 邊會唔記得DEL IG

rosewood 個tea 未食到
好想去試
不過要bk到12月 唔知有冇假放

可能佢已經unfollow 左你 ?

之前情緒病 好彩有佢地係身邊

聽講要排幾個鐘

個人覺得如果中意傳統D 同埋 食scone的話
一定係文華
如果想igable 的話 我上次去k11 地下個間都唔錯
半島就不了

好乖仔
好少男仔咁痴家

St.Regis 未試過
睇介紹都有D 想去試

我上次去k11 個間有個貴價版要1688 per person
我同個fd 眼都突埋

原來the upper house 都有tea ?
我淨係知佢最緊個staycation 幾出名

好左好多 不過都仲係要食藥覆診

要困死係個頭行街

你有西西

中意食scone 一定要去試

可能個個位無咩人流本身

佢張床照

佢冇呀就係 屌 唔知咩玩法

星期6日就真係要預早book

1688 大把好野可以食
唔洗食港女tea

件事都過左大半年了
過去就由他過去吧
可能過多26日你就會見到我上黎情緒崩潰

咁又好少細食左D

一黎唔中意unfol人 二黎有小小自己呃自己
點解樣樣野del晒 係ig冇del到

甜點會唔會過甜 ?
之前食半島個個我甜到覺得反胃

佢唔係d咁既人 佢講到我d問題係同人教仔咁

但係講分手果陣講到好撚絕
講到我都嬲嬲地 係唔想係到互數對方不是先唔同佢嘈

唔知 真係睇唔透呀！！！

係 佢個人都幾辣

我都有崩潰過ga時候
個時搞到自己人唔似人

唔緊要 遲下胃口就會慢慢好返
我起初直頭完全唔食野

魚魚book 左邊間？

等我同個fd 又去試下先

最後又係忍唔住打左d野比佢
唉 佢再唔理就真係算

同女朋友拍左年半 佢同佢ex拍左4年半
前日佢同我提話要分手 原因仲未放低到ex
後黎我唔死心係咁挽留佢

岩岩佢同我講呢個幾月都有同ex扑野 叫我死心 同埋ex唔知佢有拍拖

心好痛

我想同你講：「珍惜眼前人」

巴打絲打們，有事幫忙，黎集個氣 推文。幫幫呢個女仔走出過往陰影。好想為佢付出更多。
如果大家想了解我同佢之間既事都不妨留言。
互相扶持

嘩屌 睇到都心痛到

巴打
你有唔開心就多啲上嚟

星期1同同事去大東山 做攝影師

真。玩完EX

咁好嘅
我都想去

最近都心很累

cls
lee d女人唔好要呀巴打

對我黎講應該係長裙

scone 真係不得了

食下減肥餐囉第日

有冇圖睇下

蛋餅好食

旺角

返工返學壓力好大
加上感情上覺得依家lee 個同我本質同性格上太多唔夾 其實佢都知 同佢講不如做返朋友 強行行落去無咩意思 但佢又唔肯接受

成日食佢外賣

最緊懶左無點食 又肥返

咁對你真係好短

緊係啦 po下相扮活得更好

未行過大東山 希望肥宅都行到

404

lee 間太近公司

媽咪雞蛋仔個邊

但過幾日佢就生日
我都唔知可以點